【美股討論群組】

諗住儲夠十個八個人就開個美股whatsapp群，大家可以一齊研究下美股，有冇人有興趣加入? 留你電話或PM我吧！

Pmed 加我未

Telegram 啦

pm個位係邊度 揾唔到嘅

第一日玩連登？

whatsapp喇

你當我係喇 我冇用過